[新手玩菲林機] canon ae-1 program定minolta x700好？

想請教一下邊部比較好

同埋買機邊度好
新手唔識 驚上ebay會伏

垃撚圾相機就緊係去返垃圾崗摷啦
洗鬼用錢買咩
閪店返咗大貨所以上嚟開post促銷呀？

師兄 我真係新手黎
上網見人推薦呢兩部先咁問

如果唔係既話，新手菲林單反有咩推介？

Eos 1v

新手唔想太貴..千幾蚊budget 買咩好？
Nikon FM點睇？
師兄有冇推薦邊度買機好

唔好人地啲舖頭推你就問
FM 都可以
AE-1 或者X700 就算啦唔好諗

香港邊度買機先信得過

下欄嘢，間間都咁上下
預咗俾人劏啦

冇乜
間間都係唔知邊度收返黎嘅
幾多錢都係買一樣嘅貨色

邊度買都信唔過 陳年電子老機器影得都算係咁

Nikon F4

F3